Instrucciones del juego

Abrrir el index en un navegador teniendo instalado apache, para ejecutar php,

Seleccionar las celulas que estaran vivas y presionar el Play.

Para volver a jugar presionar en Restart.